唔好為對方改變自己太多

為對方付出咗好多
亦改變到好似無咗自我咁
最後對方就會對你厭啦
唔再鍾意你啦
就會離開你啦

以為自己開Po
做幾多都係唔會令到佢改，仲會嫌你煩

鐘意你既 你做少少野佢就好開心
唔鐘意你既 你做幾多都無用
有時間不如自我增值把啦

如果你唔係做緊真正既自己，
咁就算佢真係鐘意左都唔係鐘意真正既你

不過又咁講，
如果佢無機會認識真正既你，
咁佢都無機會鐘意真正既你

總結：都係做自己最重要

當然，講到尾，都要自己鐘識得鐘意自己先

如果係好嘅嘢 會令人生有進步嘅嘢 咪改變囉
如果係D白痴on9嘢咪企硬囉

改變自己investment太大(好難中譯，一定唔係投資先)
除非本身就想作出果種改變，只缺契機